有冇有蜜峰翁係全民造星2嘅片？

好想知個評審知自己節目連人地一半都冇個陣咩感覺

利申 未睇過造星

我都想知係點

留定名

想知佢唱邊首

我都想知

好想睇

點解d fans連真定假都唔識分

假架？

假咩？花姐閪係人都知

有冇初賽片

難分真與假